入嚟講下你聽緊咩歌？

座右銘

Arctic Monkeys - The bakery

我的愛人⋯

Tears- CY Leo

咁啱又見到你個po

別為我好

垃圾

夜晚聽嘅歌特別傷心

王菲 約定

Janice - 離家出走

來到今天

小孩

呢首正 有冇聽no buses?

Pulp - Bar Italia

something in the rain

沒有共產黨就沒有新中國

對未來沒信心 怎張開眼睛

伊斯坦堡 周杰倫

竟然仲有人聽Pulp

溫馨提示

愛你變成恨你

杏仁亦要花氣力

你個名好好聽

陳健安 On Chan - 在錯誤的宇宙尋找愛 (Official Music Video)

enjoy

麥浚龍 - 成魔之路

原來你什麼都不想要

Juno啲歌好撚正 呢首都係

給我一首歌的時間

仲有冇咩歌好聽想聽冷門啲嘅歌

Poor u

Vast & Hazy 與浪之間

羅生門

離魂記

從桃花源競踩到地雷震，呢一首極度推薦

我有聽呀juno嘅歌我聽過曬

竟*

Firm

同周爸都好正 鬼怒川

告一段落

近排聽開突然蒸發

心肝寶貝

Tree- Car, the garden

Chris hart - I love you

YOASOBI - 夜に駆ける

最近好鍾意嘅一首歌..

迴光物語 柳應廷
新歌嚟 前幾日先派台

聽埋蝸牛 鯨落

係skip咗burn out

鯨落真心冇得頂

都ok 呀

唯一一個瑕疵係最後一句
閉目沉下去 唔押韻好un耳

係咩我覺得成首都好鬼正

記得 劉浩龍

我都覺得好正 唯獨最尾一句
不過Ian第一次作曲詞 都已經好好
如果最後一個字押埋就正

仲有怕黑 十惡不赦 跳水 眼緣...

仲有蝸牛都係佢作曲

春季

一人之境

少理阿爸

林宥嘉-傻子

天真有邪好sad

林宥嘉差唔多首首都Sad

又好似係 不過好好聽

帥到分手

真係好好聽

The weeknd - Die for you

我還年輕

We don’t talk anymore

默契 鄭秀文

有冇聽追魂記？

遙望你與伴侶半夜佈置家居
誰又希罕嘉許

唔好記住我

側田 好人

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰 大平賣親和
平凡像我路過 十個似我
情敵實在太多
天都不理我 令我想清楚
感情是來自由弱者所寫的悲歌 事實上為什麼不拍到拖
說穿了我不美

今日表白失敗 好唔開心

允光

親愛的無情孫小美

唔好唔開心最多請你食糖

下一位前度

Don’t cry - Guns n roses

越聽越好聽

Air Supply - Without You

心癮—王傑

Back number - happy birthday

鬼怒川好聽啲

真係呀

赤城千葉

如果我變成回憶

對於我呢個八十後黎講以下好多都算新歌

幸福門 Gin lee
第三顆行星 李靖筠
顧家 黎明
我們是無法說明的季節 恒仔
幸福相擁 Jill
See you next time AGA
輕熟女 JW
First Date RB
阿愁 SJ
銀河修理員 DJ
呼吸有害 莫文蔚

Sorry 我好貪心
但係而加每次一開始聽歌都係呢幾隻做第一首

立立 一夜城

有

為何身體髮膚 都不願分離
仍殘留在人世 被你捨棄

啱啱同另一半嘈咗 少頹

顧家

唔緊要 我真係好鐘意聽歌

呢啲野成日發生架啦唔好唔開心 鬧得好勁？

成個故事出曬嚟

我們是無法說明的季節正

又唔係嘅 只不過佢覺得我管得佢比較緊 佢有啲辛苦

我只不過唔想佢成日出去同friend玩唔理我啫

我愛佢 可能我有啲自私

又唔係自私嘅 你鐘意佢梗係會想佢陪你多啲

佢話已經推咗好多聚會 同擺咗好多時間落我到 佢咁講我更加心噏 搞到我好似阻住佢同佢啲朋友玩 我又唔想做到咁好矛盾呀

忘記和記

借火

Cigarette break - Gavin James

古巨基首地球很危險

哥哥嘅《今生今世》

距離

DMA’S - The Glow

啱啱聽左 好正 多謝介紹
仲有冇類似

same

那些愛過的事

手中緊握車匙 追不到往事 方知掛念較懷念更容易

only ones who know 都好正

如人生可以扭轉像最初
何妨體恤你氣盛和硬朗

天份-薛之謙
我有點痛 但是我還能忍 是不是愛你有點天份

中毒性好強

聽完yoasobi 版之後聽返初音版有唔同既體會

李蕙敏 (你沒有)好結果

Despair in the departure lounge 同埋 the strokes 頭2隻碟？

幸福門

Crazy frog - Axel F

將軍令

Sasha Sloan - Lie

ずっと真夜中でいいのに。『秒針を噛む』

無盡